我係柔弱小男子，有冇連登絲打想調教我😚

去一樓一啦，on9

我好純，唔掂污糟野

連登冇絲打

轉行囉，搵巴打嘅話，成車車咁pm你